# exploding_kittens

Проект към студентска практика - Игра "Експлодиращи котета"


Описание на подпапките:
- server - Сървърът (back-end частта). За да се стартира сървъра трябва да се стартира "server.php"
- client - Клиент частта (front-end частта), която за да работи адекватно има нужда сървърната част да бъде пусната. Клиентът се пуска от "index.html"
- db - Начална структура на базата данни
- doc - Документация

За да работи сървърната част (в подпапка "server") е нужно в папката "server" да се изпълни командата: composer require "cboden/ratchet"
